
                      Largometraje de perfecta factura técnica en cuanto a localizaciones, fotografía, vestuario y  decorados se refiere. Con muchas mujeres bellas y famosas, para revestir una historia bastante simple, la de un golfo director de cine, que no es capaz de encontrar la inspiración para su próxima película. Entretenido, ameno y con aliciente de ver a Penélope Cruz, otra vez rodeada de glamorosas estrellas del mundo hollywoodiense. Espectaculares coreografías, con bastante ritmo. En resumen: tanto actor, actrices y director han hecho mejores largometrajes. Se deja ver.
        
            